[A/I] Lords mobile 王國紀元 (2)

一隻類似Travian嘅手機game
主要係育成自己嘅國家 採資源 獵怪去升實力
可以玩外交拉同盟 或者自己爆石課金
目標係去佔領個奇觀做國王
每個國家為獨立server 可以移民 或者國戰
有Line谷 有5毛chat
重點!!!!! 有女!!!!!

樓主咩區呀 我係21比日本仔sm緊

嗨 大家好 我是香蕉，王國紀元是一款真正的戰爭遊戲，最一開始我會玩是因為山豬有在玩，然後我去他家看他一直在玩他也推薦我玩，然後我只要一上線阿他就說叫我把資源運給他，我一開始都一直運給他喔，到後面我慢慢發現我資源是幾乎不太夠用了然後他還一直叫我給他，我想說那我玩這個遊戲的意義到底是什麼，是因為他玩嗎，我就跟他說你資源你要自己去採收就好我自己也要玩呀，然後他只要跟我講我就都沒給他了，我覺得一開始玩手機遊戲的時候阿通常都在睡覺之前這樣子玩，然後我也想說是打發時間的遊戲，結果玩王國紀元之後才發現它其實有很多模式是有那種冒險的、英雄的，還可以練兵跟大家對打，其實我在出外景、收工還有在等通告的時候我都會拿起來，因為那個光是等那些時間要馬上一直上去去更新才會比較會節省時間這樣子，然後我現在無時無刻都會一直玩，其實我抓空檔的時候上線是為了要去採集一些資源然後研發科技，因為科技在策略遊戲中阿是非常重要的一環不升級不行，其實這個遊戲裡面我最喜歡的一個功能就是聯盟這個系統，我之前在玩手機遊戲的時候大部分都是練功一定要練得比別人強就很有成就感，可是玩王國紀元不是，在聯盟裡面團結跟和諧其實是最重要的，像是我朋友阿如果被打的話我們就可以派兵去支援，我覺得呀是攻打別人的城牆或士兵呀，最過癮的一件事大家一起集結士兵同時把人家攻打，那個城牆倒的時候我看到那個畫面很磅礡，我自己心裡也感覺很感動，這是大家一起完成的事情不是自己一個人的事情，其實之前在王國大戰開打的時候呀我有跑到別的王國去清它們的礦，之後才知道是華人盟，因為它們華人盟盟主跑到我們外交頻道上面一直來抱怨，我看那個id 阿…怎麼會是他，然後我們的外交官就有在上面特地因為這件事情喔，一直幫我道歉，我想說完了會不會被踢掉，結果也沒被踢掉 之後我是覺得蠻抱歉的，可是其實我也賺到我的那些殺敵數，其實我覺得是很划算的。王國紀元人多才好玩保證你一玩絕對停不下來，趕快來下載，香蕉在K29伺服器等你們，趕快一起來車爆外國人吧。

我暫時係77啊, 本身有個line group 有20幾人左右。想搵多啲香港人，組個盟

岩岩down左

樓主係雞

咁我應該去邊呢

你想去邊? 如果你會貨金，可以比個盟你入

推

紫色大樹了

拉圾game

留名

新手
有冇聯盟入

新手，剛上千萬，想問有冇香港盟可入？

唔好再講喇

剛玩
喺130/131有冇聯盟可以入？

131剛開盟 search代號 @HK Hong Kong

87區王盟號放帳 2500萬帳號
Tg: nevergiveup17

80區 香港人同盟 HKA招人喔

金樹人了

Wow 巴打放左幾錢入呢隻game 起碼有1萬掛

有冇港盟 ？求收留

過黎HKA啦 有telegram gp
九成香港人 晚晚都打巢
記得係外交版留名呀

岩岩down, 點入gp?